活動到左樽頸?

TO 所有同路人
比敵人 帶風向 2,3下就鬥黃
明知拋建築物 無用都就去拋
明知可能係UC 都選擇去信任 唔係叫你地捉鬼
但唔係自己圍內果班 真係唔好咁易信人
我地無大台 係優勢
大台 又會 有大台的好處
有時真係知道TRAP都會入去 唔去其他地方 好似21,31
唔好忘記1110 又一城 打死人事件
而件事衰過831 無咩人提
PPRB真係咁Q勁 可以約晒記者 唔俾上A1
大家自己光復自己果區 連牆

我雖感到無力 但唔會自殺 要其他手足關心
一人貼貼紙文宣的人上